快要爆炸是我像傻人，康復者

噓！噓！噓！